想問投資相連壽險(ILAS)

其實點先算呢種保險?除咗人壽果part,另外果part係咩嚟?儲蓄算唔算?係咪姐係果啲105保險?

好多ilas 無基本保額，只係用基金價值當係你保額

買ilas 點解唔直接買基金？死左咪當遺產俾屋企人